眾新聞 《五十億救得了嗎？》- 澄遊

眾新聞
5 hrs ·
文章節錄：《五十億救得了嗎？》- 澄遊

全文連結：
//五十億計劃用作改善老師資源、檢討課程，令學生有更多空間，本意可能是好，但常自詡好打得的林鄭，有返工無放工，一切如只講效率和成效，如放了五十億要收回她眼中五十、甚至五百億的成效，那就藥石無靈。
千辛萬苦等到月讀三十本書的執包袱，竟傳來「廿蚊張」接手，好在不是事實，但真命天子可能更驚心動魄。我們都心知肚明，小朋友和年輕人未來的路比我們必將更難走，一讀書已開始苦，沒有快樂的童年，沒有黃金時代，一路是酸腐的人生。拜託林鄭，找一個真真正正認識教育、真心為學生的局長，積善積福。//

《眾新聞》在眾籌。如果你認同這群人的理想，請幫忙。方法如下：
1) 到Fringebacker眾籌平台，支持《眾新聞》：
2) 寄支票給經營《眾新聞》的「公民記者有限公司」（Civic Journalists Limited) ，地址：九龍長沙灣永康街77號環薈中心1210室。
3) 直接存入「公民記者有限公司」的匯豐銀行戶口：747-027688- 838